好開心！連登終於回復正常

熱門post全部都係睇女睇波講打機，吊自已人。

好撚正！終於回復到六個月前既連登❤❤

不如以後都唔好抗爭啦，留係屋企做毒撚未算啦，又無拉到你，係咪先？❤

自推十連

1

2

3

4

5

6

多謝 你老母too

又一個放負post 你咪又係一鳩樣 走啦

P牌狗想推

推呀屌